We connet! 藍絲也支持取消香港獨立關稅區

By一班香土磚家

1

2

3

大灣區
條友真係唔識架喎

唔好屌9香土啲on9仔啦

見到都覺好笑

香討不嬲…仲大灣區on99
講得出反華都唔似本地人，一喺廢老

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

終於同香討connected 快

班傻仔唔係扮㗎喎

依樣真心推

呢堆錢係美國政府賺姐 你美國商人係分開賺
但你中國唔撚係 國商合一 仲可以走資 緊係日嘈夜嘈啦

香港取消獨立關稅區，咁我哋就可以開開心心做中国人，港元同人仔掛勾，擁抱大灣區，發中國夢
對香港人冇損失架
解放軍叔叔快啲嚟解放香港啦

美國擬徹香港獨立關稅區地位，香港經濟或將毀於一旦

成班小學學歷嘅金融專家
阿爺夠膽攬炒嘅話一早出咗解放軍啦戇鳩

香港冧低，支爆近了
冇左地方洗白啲錢
冇左地方集資
支共最好好好handle貨幣貶值嘅可能

香港無左特殊地位，究竟班on9憑乜L野覺得大灣區會支持香港。貪香港人工高?

唔知以為自己友

人工咪同中国或者仲低過中国

真係唔識野

佢哋驚冇特區護照日本韓國免簽多啲

支持佢地！